點解Citibank d 女staff 咁臭西？

男staff 正正常常
女staff 就正臭西咁，服務態度極惡劣
又唔見恆生、匯豐會咁

有冇人可以解釋下
另外想問，有冇得匿名投訴Citi d 女staff ?

睇唔過眼d 女staff 咁臭西
係咪前世未俾人屌過？

邊間？

炮台山果間
名唔記得，認得樣，可以搵日落去mark 低名
再諗辦法舉報

D黑絲女夠淫

因為你窮

可能係落LKF搵唔到食
釣唔到IBANKER咪閪面

出名閪

因為睇到你個銀行結餘

但男staff 態度我幾like 啵

呢個真

你又無生意俾人
又無錢
你做餐廳見到個乞兒入鋪
你都西面啦

我今朝中環分行唔錯喎

hehe?

女人見到窮撚：死開d啦
男人見到窮撚：知你威脅唔到佢所以對你nice啲

跟左你d彪析先閪你面

毒/窮

男：做有36唔做又36
女：屌死窮撚阻住哂，一陣有啲citi gold客來serve唔到就大鑊

無圖？

得罪講句
仲衰過中銀d 鄉音呀姐staff
我中銀戶口都冇錢，得幾蚊
但起碼都有心去解答我問題，睇得出具服務業既態度

但屌你老尾citi d 女staff
一黎已經黑面，臭西格咁款，好似我「求」你解答我問題咁，以為自己係女神？

Dllm 真係cls

中銀啲老閪啱你

有興趣我遲d 俾個名你
你自己落炮台山分行搵佢

我都覺得銀行d後生女staff好西
心諗屌你老味teller黎咋你

係咪靚女黎先 如果係係咪靚女黎先 如果係靚女真係去到邊都會串

唔靚，普通樣
目測身高米55左右
都唔知憑咩咁臭串

點解唔即場投訴

MK都係

炮台山嗰條臭閪真係世界級
開戶口全程閪口閪面

直接投訴佢啦

你地錄音 再同佢講我依家要見你地經理

即場都唔知同邊個投訴先有效
反正我記得樣，可以隨時落分行mark 名再投訴

銀行業不嬲係咁港女最愛做既職業

話屌
唔通我地講緊同一人

你一講話叫佢經理黎 佢就知咩料

因為你gay

Thanks
下次錄埋音先

渣打班卡妹就淫到仆街 超短裕黑絲咁sell客

好撚淫

係喎 citi bank d 女 不嬲都好閪

咁開邊間好呀

反而我citibank得張prestige card
週不時會收到SMS有免費coupon叫我去拎
咁反正有著數梗係去啦
次次落到去啲男/女staff都係sell我申請佢哋啲戶口
講得好詳細
超nice喎
可能關分行事
我次次都係會德豐分行
大家想態度好就去呢間

因為你無錢
其實好多銀行啲女都係咁閪

agger

我多數去銅鑼灣拎 coupon
次次都冇 sell 我野
拎完就走得

大佬彪出名有錢喎

咁下次去CWB仲好啲
慳時間
拎完就走

唔算好多
600k 啦

最撚嬲係就算我中銀戶口得幾蚊
D 中銀呀姐staff 服務態度仲好過 citi d 港女

你唔俾人另一間銀行ac有大把錢架

荃灣果個先串, 之前kf執左笠, 調左過去

中銀糖衣毒黎

男staff都係閪

同埋佢分行仲會有其他野拎
拎過 ucc coffee, 樽裝茶, 雪條

見到大佬彪仲唔閪面d分析燈到

[整合] citi臭西女staff 分行：（不定時更新）
- 炮台山（已fact checked)
- 旺角
- 荃灣

Staff 態度好評：
- 中環德豐

邊間多靚女 想去開戶口

點解要匿名

又一城超好喔！
男女都好友善。

觀塘條女唔錯，今日開完

見到你得citi priority 唔想理你

係好撚仆街，唔講以為你想溝佢

女女質素如何??

Citi 算好喎

上次條隊超長 肯主動叫人過Citi Gold
其他銀行

係會德豐呀大佬彪

係
屌你老母好似前世得罪佢咁

CWB都好評
有個靚sweet高妹

暗笑你死乞衣咪笑笑口
利申：講笑
香港人係咁架啦

串到仆街

[整合] citi臭西女staff 分行：（不定時更新）
- 炮台山（已fact checked)
- 旺角
- 荃灣

Staff 態度好評：
- 中環會德豐
- 銅鑼灣

其實唔算好招待，只係揀無可揀

依啲叫識分莊閒呀呀閒

Citibank係垃圾，做乜一定要用citibank?

咁你用中銀囉

炮台山D女正仆街黎
屌佢地老母

買美股電匯免手續費、美資、加上大貓呢排壞消息多
就由大貓轉左過去
點知d citi 某d分行既女staff 態度咁惡劣

唔洗投訴
拖去後巷輪大米就得啦

邊間多靚女？

屌你望一望你個account咁撚少錢 唔想理樓豬有咩問題

太古就正常
做野爽手

頂硬上啦

因為知你窮

心水清

Mxxxxxxx?

Gold 既一半都無

渣打果d ok wor 後生女幾有禮貌

citibank ibank啲女

prestige假假地都高收入人士

KC?

Ultima

美股電匯免費係咪citi priority先有
想upgrade上去 但差小小先夠五十萬

係，香港太多仆街，幻想下日日要對住廢老之外仲有一堆大陸人，點會唔閪，大陸人一定要get out

Off topic
hsbc聯和墟果間
地下果層(非teller)
啲後生女好撚正

citi企門口嗰啲好熱情㗎喎

Citi出名閪，仲閪過啲細行

入到去發現你唔係開citi gold就會即刻閪你面

點解管理層一直都唔正視個問題？
一直坐視不理，咁樣好咩？

五毛借d 易屌citi 抬中銀

非也
中銀雖然服務態度勝Citi, 但政治立場踏過我底線,
所以點樣都唔會再用中銀

Citi 除左部分分行女staff 態度惡劣之外
暫時用落都覺得唔錯, 冇咩好挑剔

citi 張atm 卡連account number 都無

有冇圖？

諗住開
點解咁閪 啲女自己都開唔到citigold啦

早1,2年見奧海城有個幾得

突破盲腸仔

投訴就大大方，匿乜撚名 老鼠咁

因為果啲日日數錢嘅港女係雞

鷲哥開戶情況：

拜金港女

我覺得相反wo 中銀d 人未睇你戶口時串柒柒 反而我去citi 開戶佢好好服務

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

十個零 保證含春樣

唔好意思 借個位嚟824 機場交通壓力測試 / 觀塘遊行825 葵荃青遊行香港人繼續抗爭 做好文宣光復香港 時代革命

但灣仔果間幾好

男真係好態度， 個時我拎住幾萬開普通ac, 我讀物理治療fd拎10000幾開

女煩起上來我直接講 :[50萬我而家冇，將來大學grad咪有，再唔係我老豆幾個double, 你係咪想第日走大客？」 我個fd男staff跟，咩事都冇。

吓投訴點解要匿名？低汁港女間間銀行都有、不過citi確實係特別多。
我嘅做法係，當面大大聲但語調平淡咁問：我覺得你好冇禮貌、態度好唔專業，你今日係咪有情緒問題呀？
通常呢啲人都會當面道歉。如果冇，就即場當面囉佢卡片，即場打上Citigold，咁分行經理通常都會出黎了解事件。

條裙都拉高啲

用閪留住份工 唔憂做

你的戶口結餘如何，你的享受服務程度也必如何

太古分行有個叫Connie yan, 態度差得不能再差，仲要講錯野，又唔肯俾咭片。

投訴完回覆話佢較早前已經遞咗信，大哂咩？等梗書面回覆，唔滿意再搵hkma跟進。

冷氣凍凍 但滴水

我入去開citigold個女staff對我好好

前世作孽太深
今世要對香港客

收皮啦，臭西

Staff 都分好多種既

佢地有啲淨係做開卡開戶
入職位要求低啲

圖定老母

銀行開善堂咩
你窮撚 係你身上做唔到生意 曬時間係你度做咩
知訂啦好心 發窮惡最恐怖
黎開個戶口
開比你咪算執到lor
3/4皮一個月你估真係開戶口賺返黎？
咪撚阻住人做生意啦

渣打正

講咁耐，圖都冇張

渣打都有，基本上後生女都係咁

Citi mt 個d多數浸咸水abc 唔志在搵幾多
分行就唔知
利申:花旗樓下實q仔

窮撚待遇

啱啱落樓下揸兜 個鄉音啊嬋十問九唔知

唔憂做啦
副業黎架姐

下 上次去開戶口 條女對住我nice到爆 我覺得佢下面出晒水咁喎

咩分行
下次去比較下

前排我女朋友先同我講citibank d態度西
佢問個女staff,個staff一野撻埋黎你夠唔夠呢個額丫？唔夠就無架喇！

其實我勸你不如兜口兜面屌柒佢
大大聲問佢：你黑口黑面咁我唔係得罪你呀嘛？

冇撚錯，自己谷住嬲冇意思，要屌柒佢

屌完再投訴

Citi唔係可以上網開戶？

開户口梗okay啦，你試下平時去問嘢

矮矮地個個？
有個teller就正啦

因為人地叫PB 所以威d
Banker 呀 識唔識呀

s系痴女

你聞過?

我呢D窮撚去過好多間 citi, 佢地都好好態度架
以前西灣河 / 太古 / 銅鑼灣 / 灣仔

試下去炮台山

[整合] citi臭西女staff 分行：（不定時更新）
- 炮台山（已fact checked)
- 旺角
- 荃灣
- 九龍塘

Staff 態度好評：
- 中環德豐

你的戶口如何，你的對待也......

認真。。銀行職員可以睇客戶結餘架咩？
利申無知&十世唔落一次分行

其實佢只會睇到你著咩衫

開個戶口都要整容先

呢D銀行夠地道啊

夠地道你地又唔鐘意

荃灣有女嘅咩
去過兩次都係得男人

太古有兩間喎, 太古城嗰間條女麻麻地, 條女姓Lau 架

今日我去會德豐,staff 話電匯要收錢喎
有無巴打試過要唔要俾手續費?

七頁都冇圖

男都一樣 成間野都臭串到喊

畀人屌得少

你講緊counter 英文名叫婆乸果個？
是但啦，從來唔使排隊兼夾做嘢好爽手
人多仲會叫你上樓上citigold 開戶

間間銀行counter做電匯都要手續費架啦
Citigold online做就唔洗

因為同病相連

我都係最鍾意大貓 大貓未試過態度唔好

hsbc都係，反而三十中嗰啲又ok

德福渣打有條女好淫

上次沖完涼，奶citi囡囡屎眼，可能佢第一次玩，奶到佢腳震，前面係咁流水

Citi bank ？ 我年中撚唔少

正常點會無啦啦態度差 咩都淨係識投訴 正西客

投訴你駛擇日？
抵你接足一世客

學你咁講嘅話，黑警無啦啦點會射你隻眼，你唔好投訴呀，正西香港人

我打比rm同rm assistant

有無諗過係港女係咁臭閪

我都去果間🤣真係特別高竇啲態度
可能佢哋主力係服侍citi gold priority

落分行體驗一下

Ching搞咩被人西面先，香港出名多西客

有無手足CITI做美元定期

淸你老味，死返去u汪啦，p牌仔

您有冇照下鏡？可能嚇親人

沙田shity有條女唔錯

西客始終都唔覺得自己西，呢d濕9投訴不看也罷

死返u汪啦傻西，係要俾人屌先高興

雖然分行少，但本人都幾中意citi銀行服務
Digital 既功能真係唔錯

我去上環都有個男人推我走 唔比我整citibanking
我無五十萬cash 姐，但收入唔差

yes
尖沙咀

Citibanking 都唔開得？
真唔真呀

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

啲實q仲好態過啲staff

某d 港女態度唔好是常識吧

唔知citi, 但我開最近HSBC 時 （7月未出事時），都有女staff 開戶態度差。唔知係咪我唔放我d us stocks 入去。心諗又冇優惠做咩姐。真心唔知咩事。

兩年前，恒生開戶唔係特別好，都係唔放太多錢，但都感覺舒服d.

用左各間銀行服務有10年左右，女staff 真心上年紀d 好d 。 女後生果d 一係唔熟流程一係態度差。男staff 一般都好。

唔理你經期，比人鬧，分手定乜都好，唔該尊重下人。

因為唔係開citigold囉
滿唔滿意呀？

真啊 然後個陣我以為高級銀行 50萬先開得
可能我個日著得求其喇

Ya 踢拖落樓下間大貓開最cheap個隻戶口都好好態度

試過狐假虎威咁屌鳩個女職員，話說以前做細公司幫廠佬老細去入數之類，咁平時都係排有錢人戶口，老細有錢到係個間銀行既 P Bank 戶口，咁去到 Counter 個西面港女話個公司戶口 XYZ，你唔係有錢人戶口無得排呢條隊，一係叫你老細來排。
咁都費是同佢嘈返公司同老細講整唔到，普通隊太多人啦。
之後老細叫我跟佢去跟行直接搵分行經理出來屌，話 P Bank 個邊話可以咁做，之前都同意仲咩攪到佢要走出走入。跟手再即場打比 P Bank 個邊叫佢取消曬所有戶口，個經理聽到即時淆底狂屌個女職員話咩 Remark 有寫之類

Citi priority 有乜好處?
我諗緊轉唔轉好

1)電匯$0
2)hsbc 呢排壞消息多

恆生都係啦
優越理財唔係客都好好禮貌 啲人又靚仔靚女啲
普通分行係客都閪面
之前英國讀書 我阿媽話我好煩成日call 佢電匯
叫我自己開個外幣戶口 一筆過掉筆錢入去
咁去左分行問下 個保安彈左我去條肥閪到
真係抵佢係普通分行 企booth派catalog 連sales 都做唔到
仲要串我 外幣戶口要50萬先開到

上次觀塘個間都有個後生女staff閪閪地另一個都正常服務態度但無咁靚女

On9 港女應該嚇到賴尿

點解得純文字討論?

會
你有兩個月時間籌錢

Ps: 已睇條款細則

因為大家明白你嘅處境

中環會德豐branch overall男女態度都幾好，好helpful。

唯獨櫃檯有個男既，好肥既， 態度差到。 雖然我只係priority ， 啲態度都唔使差到咁。

個時我都係出來做野無耐，咁之前個同事教落點做咪點做囉，對我呢類窮毒撚來講銀行係非必要都唔入嫁。咁個過程同以前唔同咪死狗咁返去報告囉。其實老細就咁打電話比個分行經理都得，佢平時都係就咁打比個分行經理或者 P Bank 個邊落要求跟手叫我去，我懷疑係佢個日心情唔好搵位屌人者

請問宜家開戶口最低咩要求？又唔會收手續費呢？想用黎買賣股票🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

會down

中環分行服務ok，但無靚女

好似啲綁匪講嘅嘢
你有兩個月時間籌錢

我星期六係荃灣開果個ok喎
無西面
問親野都答

你去銀行開戶口
郁 d手就話 report比 HKMA

寫定個 complaint letter template
print埋 internal complaint email box
先禮後兵

咁佢地就會死死地氣做野 ga la

一定要開戶口即刻入錢架咩
唔明d staff黑乜面

笑騎騎都可以放毒蛇
是但啦又唔係你情人朋友對果幾分鐘使唔使同你調情

因為gold 以上先係正常客戶

呢間嘢 有錢先有態度

聽講中環果間會好d

睇人㗎姐
之前好似收錯錢之類
我打去屌到佢仆街都好好態度

citi戶口得幾萬

股票同外幣計唔計? 一定要HKD cash?

由呢 d post 沉啦 好唔好

今日見識過 真係臭格

我諗大家遇到同一個臭西

Presrige係唔係無得waive年費？

無 硬食
但我試過waive過部分年費
當時citi張卡 不斷被盜用 簽netflix 換左3張卡
我嬲嬲地打上去屌佢 要佢按比例退年費比我
成功

個d乜膠咖啡卷 一次都無攞過 要指定分行

真係臭西黎
炮台山Rm唔該鬧下佢啦
黎m咁款，前世得罪佢咩屌？

琴日去開 同樣係女staff 但好正常 有講有笑

利申：同樣都係開窮撚戶

形容下外表
短髮?
喺附近返工得閒去望下先

外表係半短頭髮 唔係teller 坐係枱同另一個男職員坐
臭格到不得了 自問自己從來都客客氣氣無比任何氣佢受 都串到馬撚咁 佢老尾臭西

收到風條臭閪長期黎m+先天性更年期

銀行都費時做你生意

屌
就係呢個
炮台山半短髮女
如果個RM一日唔炒左佢，我一日都唔會再落炮台山Branch

佢可以選擇幫手拿拿林開戶口
or等比 internal audit搞完 再比上頭搞 再比 hkma搞

現實係銀行好多都係盡量唔開戶口比客
你唔搞 d屎忽野 佢唔會理你
要令到佢唔開戶口既成本大過

唔好意思。佢不嬲都係咁話極都唔聽

點解投訴要匿名？